When|WRB|O Sebastian|NNP|B-PERSON Thrun|NNP|I-PERSON started|VBD|O working|VBG|O on|IN|O self|NN|O -|HYPH|O driving|VBG|O cars|NNS|O at|IN|O Google|NNP|B-ORG in|IN|O 2007|CD|B-DATE ,|,|O few|JJ|O people|NNS|O outside|RB|O of|IN|O the|DT|O company|NN|O took|VBD|O him|PRP|O seriously|RB|O .|.|O
“|''|O I|PRP|O can|MD|O tell|VB|O you|PRP|O very|RB|O senior|JJ|O CEOs|NNS|O of|IN|O major|JJ|O American|JJ|B-NORP car|NN|O companies|NNS|O would|MD|O shake|VB|O my|PRP$|O hand|NN|O and|CC|O turn|VB|O away|RB|O because|IN|O I|PRP|O was|VBD|O n’t|RB|O worth|JJ|O talking|VBG|O to|IN|O ,|,|O ”|''|O said|VBD|O Thrun|NNP|B-PERSON ,|,|O in|IN|O an|DT|O interview|NN|O with|IN|O Recode|NNP|B-ORG earlier|RBR|B-DATE this|DT|I-DATE week|NN|I-DATE .|.|O
